食左煙半年，一日隊一包

食開啲friend食一支就收手，自己一隊隊十幾支，係咪死得

半年就死得

一日兩包再上黎啦
廢

有乜好鬥

食開邊隻？

黑冰8，藍梅5爆珠，唔好話我廢

轉食捲煙啦，另一種體驗

食還食 唔好周街噴

係幾廢

食咩勁

試過係樓下一次過食半包冇停過
條俐畀咗

老母小我食煙，我日日後樓梯隊夠先返屋企

我都係愈食愈多